如果你係警察, 天日可以唔舒服,任何理由請假

記住,唔返工,唔會死既
有時輕鬆下唔好咩

你地都識講,警察都係打份工
返工請假好正常